其實sci fresh grad除左做lab狗，仲可以做咩

可以做廢青, 又可以乞食, 選擇都唔錯

認命la

科學家

食老綜

現實 利申科大sci grad

phy chem engine math 可以去ibank 做trader

bba d 人數理能力差， trading floor 好多理科人

推

math走去做it

保險地產同埋sales

有冇sci jj 轉field走去讀nursing master定走去ive 讓番個civil HD

Social science grad lab狗都冇得你做
我就是成功例子

海關？ao 果啲？利申唔識

做緊hr狗
利申:靠人入行

求介紹

仆街…
asso science 畢業咪

非三大sci 目標政苦工

一定要好top先得囉

我唔話得事。。

講真每一科最top果d不嬲唔使擔心出路